。我今日已經清倉，科技股all out！全倉止蝕！！

今個星期諗左好耐，最後今日決定全倉止蝕了。

IT熊大我最愛就係科技股，見愈跌愈有，同埋貿易戰已經升級做中美科技大戰，應該就快大股災，勸各位股友早走早著！

今日全倉沽清嘅股，留名恥笑幾個月後仲渣住佢地嘅股東

輸左幾錢，講！

ok跟

各入一手

輸左20萬

止蝕唔怕遲

利申侵侵話加稅第二日即刻清倉

見底了

Sosad

你個倉全部都係大陸科技股？

空倉過股災

突然覺得自己輸好少tks

隻屎塔跌左咁多都仲80幾倍pe

多謝你俾貨

788 輸幾錢，講

其實788係公用股黎

輸少當贏 勵志Post

清倉要好大勇氣

好早之前高位落返3萬1已走晒
仲等緊機會

你睇下1478個pe先

摸左底沽，想死

可能聽日再跌呢

你後悔可以入返

再跌